[食鬼食評]—清真牛肉餡餅

地點：清真牛肉館

今日咁岩去樂富搵人，專登入黎依間好出名嘅清真餐廳，門口勁多明星相 。
聽講合乎教條嘅野食好似好麻煩，殺嘅過程仲好殘忍 ，不過我唔係道德撚，盡量食少啲！

牛肉餡餅2件$38
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
味道：
首先個表皮都煎得幾脆同好薄，一啖咬落去即刻爆汁 ，真係超多唔係講笑，應該都係好似小籠包咁整嫁啦。
至於個餡食到啲蔥,芹菜,蒜,胡椒仲有啲唔識嘅香料，其實好似生煎包啲味 ，只不過用左牛肉啲味濃啲同埋豉油味有啲重，自己覺得咸左少少。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
價錢：
$38咁大件都算抵食，而且餡都幾多。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
其實本人係唔鍾意食皮薄餡多嘅野 ，有啲野食可以(小籠包,春卷...)，但有
好似依類餡餅/包類嘅野食其實要食到個麵包嘅味先會平衡番個餡，所以個包/皮其實都要整得好味同埋唔好咁多餡，下下餡多不如剩係買啲餡食 。
不過我問身邊嘅人都好似普遍鍾意餡多 ，其實係我奇怪定點 ？！
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
評分：6/10
評語：唔係好岩我🤪

Ig:
我ig有食個段片，懶得up youtube

Youtube(整野食):

馬家莊清真館好食好多

"包類嘅野食其實要食到個麵包嘅味先會平衡番個餡"

極度同意呢句
有時真係唔明點解有D人食麵包淨係食D餡唔食外邊層麵包

呢間野最好食係咖哩羊腩飯，你走寶

清真食品不嬲高汁

大陸仔 躝返大陸啦仆街

咩事咁嬲

邊到 下次試下

我都係咁諗
好似芒果糯米糍
屌你皮薄餡多我不如買個芒果返去食

長沙灣道 21號

個日去荃灣有間茶果,糯米糍好出名嘅鋪頭
屌佢排曬長龍 一食全部花生餡冇皮咁濟

雖然聽落殘忍
但清真既肉一定天然健康好多

識食啊以前讀書成日食大角咀果間

咪係 個包先係重點

個時唔餓冇叫咁多野食

食過一次個餅堅咸
咖喱亦唔識欣賞

Sor 睇完條片負皮左

你唔講都無特登入去睇，嘩做乜9阿

巴打有冇推介

呢間野都係咖哩同牛肉餡餅架喇

不過清真食品我最鍾意都係蘭州拉麵

呢間野自從冇晒班阿差同回黎食就唔掂

冇食到

放血放到死